死左膠屌你老母

今日去咗左膠個遊行，本身都知佢哋無乜作為嫁啦，估唔到真係on99咁

遊完行係政總集會，搵班人上去講人工島有乜問題，我屌你老母難得今日團結咗咁多人，你走嚟做論壇，都唔撚識運用manpower

之後有班巴絲打號召衝大台，見住佢哋一衝上台就比成比左膠打，仲要口口聲聲話巴絲打人先 仲話佢哋係咪想比全香港市民知佢哋唔係和平集會，我屌死攬爛攬和平個字做乜柒啊

最好笑嘅係，左膠口講和平，但就郁手去打巴絲，有個男人好似想打死人咁發狂去打人，呢啲叫和平？而家仲開始係fb抹黑係巴絲打人在先，仲有個區議員入院做證據

食屎啦成班虛偽左膠

今日先知

無諗過佢哋真係咁撚無恥
在場班人仲想扯開巴絲打啲口罩 攞明想佢哋死
而家仲要扮無發生過，調轉頭話番佢哋係鬼

泛民：
畀啲掌聲自己！！
大家記得投票！！
記得捐錢科水畀我地！！